我係有高尚清操嘅男仔，有冇絲打想溝我

樓主真身

我靚仔好多

平時有冇帶刀出街先

夠唔夠佢情操高尚先？

樓主係佳仔

樓主肯自首未？

我拕砲

好似真係冇

🐂🅱️

我冇錯到！

谢谢老铁

微博？

有啲想高尚情操你

鐘意食生果所以帶刀

冇意圖隱藏自己興趣

周圍食生果

咁你有冇佢咁靚仔先